{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=58706&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔인트로"
    },
    "text": "釜山海雲台区に位置するホテルは新しくオープンし、様々なサービスを提供しています。 ホテルはきれいな内部を持っており、椿駅と海雲台海水浴場は車で3分の距離にあります。 BEXCOも車で9分の距離に位置しています。 チェックイン時間は日~木曜日は午後5時、金曜日は午後6時、土曜日と祝日は午前8時で、チェックアウト時間はすべて午後2時です。 ホテルは無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車は無料で利用できます。 しかし、1部屋あたり1台まで無料で駐車でき、2台以上駐車すると追加料金が発生します。 アーリーチェックインとレイトバードサービスも提供され、宿泊客は携帯電話の充電器と変圧器をレンタルできます。 2022年9月からは週末の朝食提供サービスが厨房工事により中断される予定です。 全客室ではネットフリックスを無料でご利用いただけますし、調理はできません。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 提供された情報はホテルの事情により変更される場合があり、画像は実際と異なる場合があります。 また、チェックインの際のベッドタイプと部屋の割り当ては保証されておらず、客室価格には税金とサービス料が含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは釜山海雲台区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ホテルの近くには椿駅と海雲台海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "BEXCOはホテルからどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "BEXCOは車で9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は日~木曜日は午後5時、金曜日は午後6時、土曜日と祝日は午前8時です。チェックアウト時間はすべて午後2時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ホテルは無料Wi-Fiを提供し、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。駐車は無料で利用できますが、1部屋あたり1台までです。アーリーチェックインとレイトバードサービスも提供されます。宿泊客は携帯電話の充電器と変圧器をレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食提供サービスはどのようになっていますか？",
            "answer": "2022年9月からは週末の朝食提供サービスが厨房工事により中断される予定です。"
        },
        {
            "question": "客室では何が利用できますか？",
            "answer": "全客室ではネットフリックスを無料でご利用いただけます。ただし、調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの利用条件はありますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "提供された情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "提供された情報はホテルの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際のベッドタイプと部屋の割り当ては保証されていますか？",
            "answer": "チェックインの際のベッドタイプと部屋の割り当ては保証されていません。"
        },
        {
            "question": "客室価格には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 509
    }
}